屌你老母得買20件麥樂雞你分開裝比我？

屌你老母仲要無甜酸醬

致癌套餐 見到都流口水

口都乾

唔知係咪近排出好多款炸嘢?
今日食完啲油好大陣油膉味